屌！ 曼聯又贏 挽晒啦😢

😭

係

重頭戲睇雲加對哥狗

讓埋冇月巴正選都贏

吾系甘牙

已經無月巴 伊巴 普巴 都贏
有咩阻到佢地...😅

樓豬燈撚到

駁唔到😢

洗吾洗牙

無興趣睇哥狗屌打電

好出奇咩

你入2球算啦…唔好炒到甘甘…

霸氣

100%既波

就系甘

屌 西布朗真係易食指數5粒星
你當我曼係咩 比d咁既對手我

未踢曼聯已經贏左
狗會仲開盤…真系為左香港人贏返d...
巧感動…😢

大勝吧！曼記

賓科save晒快攻

系一定發生既事

係wo 對面仲有笨科
456了😕

挽你老母

入黎純粹講呢句

講完碌返出去囉磨碌

now TV app 死x左? 睇唔到曼點大勝呀

賓科勁

假波牙！！

收到風係假波 所以唔直播

見到開波前搵人扮佢 張家輝黎

逼害我曼😣

係好撚出奇😀

天日無論係咩結果
我地都會係朋友,係嘛？

返巴迪啦白俄狗

有幾撚出奇😑

希望你地然左吾好抽水

連狗閪撚

沙狗食撚屎啦

點樣呀瑞士糖

岩岩訓醒 曼贏左幾多球？

我心目中 佢地已經贏左

系

樓主呀乜

踢

Bin

唔輸已經係贏啦 on99

駁唔到...

大三巴

薩馬拉

典然
希望你地然兩球好收手…
尊重下老人家…😩

好多場贏都變和
我地曼聯射極唔入比人死守守和😩
如對史城同今場
好明顯對方唔係踢緊波
佢地殺死左足球😤
d 和波我地根本然晒
已經係今季既英超冠軍

我係咁2入4球算La

同意
如果輸都當贏我地獌拎左英超啦

收到風 fa考慮會加返分比我地
班死守狗扣返分
嘿嘿嘿…
車狗 我睇下邊個笑到最後

比伊雲斯佢地都要咁
西布朗

敬老牙屌你
唉而家d 後生…😥

我地曼聯今場18射 西狗得3射
我地仲要7成5控球…
根本係得一隊踢緊足球
唉 心痛

講真牙 呢d 比賽得我地有心踢
隊隊消極死守
英超仲有邊個睇？😕
d 人睇直播都係睇我地曼聯
有幾多個係睇西狗？
足總賽後咁都唔比返3分我地😟
唉 心灰轉睇中超

踢到冇命

中國對香港咁好
又super又自由行又送錢…
香港人都反啦…唉😥

中國人就唔應該睇英超啦=.=
捧緊廣州FC

好多場我地輸都係唔抵輸囉
係黑哨😦

yes 我地暴聯仲好好心咁收起MMA選手poback
廢事對面全隊傷哂就唔好啦
點知對面唔領情

上海申花

on9 笑乜牙
假波逼害我地
西狗淨係識死守唔攻
過晒20唔知幾多秒進攻時間
咁都有得繼續踢...

泰仔好撚勁

天涯康師傅

廢翼

我想轉會支持上海上洗了

壇抖吧！車狗！

你有無證據先
無你唔好亂屈我地曼聯球員！

易食指數

有得笑好笑啦死車狗
我地曼聯後上奪冠

hi

今場我地曼聯有伊巴 贏硬

好彩有伊巴

大家和氣生財牙

做乜牙

咁串
雲加今晚又豬😹

有咩誤會牙

如果有得睇錄影
伊巴尋晚入兩球
我地曼聯贏左2:1牙
係球證逼害牙

根本我地曼聯已經贏左

😑

留名後上奪冠

Ching仲燈過我

黎緊我地曼聯所有賽事將會全勝
係100%既波😣